大家知唔知出左無國界醫生係好嚴重既事

先唔講cut唔cut錢呢個問題

出左無國界醫生

姐係話
香港真係有人道災難

文宣識做啦

1/10

2/10

3/10

以後叫有國界醫生

达Ming一派 無分國界

有人道災難既係無國界, 冇左條大水喉

4/10

5/10

中國界醫生

6/10

7/10

推

支國界醫生

無得去災區叫雞了。

8/10

9/100

10/100

即係香港獨立成國?

11/100

12/100

13/100

香港排第十姐，無咩。
唔知全世界會唔會#boycottMSF

msf認證理大出現人道危機
同我推到全球msf捐款人都知呢件事

14/100

15/100

不嬲都人道災難啦
不枉我follow你

人都拉屌晒，仲入去做乜

16/100
文宣方向畀埋你地 識做啦

唉其實好多香港人真係好高質

17/100

俾中國知

無恥界醫生咁驚仆入理大 証明大家要集中火力主攻一個ngo並打去總部

18/100

依家出太遲啦
其實香港人想要嘅好簡單
係嗰班NGO做返自己應該要有嘅職責
是其是，非其非
按返佢哋嘅標準去做返佢哋應該要有服務
響Poly剛出事
佢地就應該要留意、並隨時作出支援

係好有錢

19/100

不救香港界醫生

20/100

Yes
充分利用

香港已成第三世界戰亂地方

推呢個

無國界醫生傳出性醜聞 前員工指控有人在非洲以藥換性服務

無國界雞蟲

推

有3隻mon po 狗狗畀左負皮

21/100

22/100

推上微博
無國界醫生來救香港了！

文宣 twitter

狗屋入面仲有班手足俾狗打緊
MSF應該出個聲名要求入狗屋處理被捕人士傷勢

pish

23/100

Push

真

24/100

同我twitter FB IG 發大佢

中國醫生

無香港醫生
Doctors Without Hong Kong

冇錢咪做囉

嘻推

文宣有用呀！

無國界撚樣 最叻拎香港人錢屌芻妓

推到全世界CUT 捐款

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

tui
香港需要人道救援

扮大愛掠水
利申以前捐過幾千

遲唔緊要， 照cut佢捐款， 再用圖上國際證香港有人道危機，用盡佢
你做初一

真，有出好過無。

國際機構認證

係，你前日出發，俾popo阻你入去，結果救唔到一件事。
而家明顯因為受到cut捐款壓力而出黎做show,
真係仲衰過唔出黎。

到底而家香港PR 行業既質素係咪真係咁差？

25/100

同我TWITTER FB IG

煲大佢

文宣

其實red cross話人道問題都已經好嚴重

26/100

同我TWITTER FB IG

煲大佢

同我TWITTER FB IG

煲大佢

27/100

同我TWITTER FB IG

煲大佢

28/100

同我TWITTER FB IG

煲大佢

29/100

無國界醫生中國有限公司

咦，竟然係咁

30/100

又係喎

同我TWITTER FB IG

煲大佢

31/100

無國界醫生是一個獨立的國際醫療人道救援組織，致力為受武裝衝突、流行病、疫病和天災影響，以及遭排拒於醫療體系以外的人群提供緊急醫療援助

唔知中左邊樣

香港出現巨大的人道（捐款）缺口
所以無國界醫生要去當地支援

全世界都知啦，洗撚佢出黎做show cap水咩

出左算係咁喇
下下永不原諒
下次無人幫你嫁喇

武裝恐怖份子

屌 洗咪咁應

cls

Twitter Link

係咪人道災難我唔知 我淨係知佢關公災難

實彈槍
二噁英
黑警

發大佢

文宣同我TWITTER FB IG

煲大佢

你真係仲信佢地係因為人道災難出嚟？
係因為冇左一條水喉咋

收錢無國界，做野有條界

無國界（不包括香港）醫生

食屎啦無國界

四丁友，做到啲乜？琴晚最需要人去左邊？

wtf..排第10..

cut咗先啦 7000幾人被捕 星火要錢

Chinational Doctor

人道危機呀

睇哂全文先同我講野

文宣同我TWITTER FB IG

煲大佢

我屌

句野會唔會愈黎愈長

Twitter

Why not both?

文宣同我TWITTER FB IG

煲大佢

新方向 GOGOGO

推埋呢個

文宣同我TWITTER FB IG

煲大佢

#良心staff投稿
林鄭今晚會去海洋公園萬豪酒店
我文宣唔叻 但我可以講佢已經黎緊
張枱都已經有佢張Name Card
如果大家真係想救Poly手足既
相信今晚去圍林鄭會係一個選擇

push

駁唔到

警曱大鑊了！ 唔可以再叫示威者做曱甴 因為佢地一哥 係一隻鄧小強！

推

今日已爆post quota——

想區選前攪任何活動前睇睇！！

1）d狗圍polyu係要將軍抽車，一石二鳥
有人polyu週圍開花，可集中火力，可打可拉。到時話市況大亂，取消區選，you諗you啦

2）poly嘅手足應該走左一堆，有堆被投降，入面越嚟越少人，如果入面人數越少，d狗越唔值擺資源死守。大規模攻佔，佢地無可能唔react，到時只會係送頭。d狗而家守株待兔咋...

3）要救手足，反而要分散d狗嘅注意力，零星嘅快閃係目前其中一個方案，be water包無死

4）政虎講明交通可以係其中一個取消區選嘅因素；連「令市民可係無壓力下投票」都成為理由。你去阻路、區區送禮，只會做左助攻。佢地應該好頭痕，諗緊點攪亂一d，然後大條道理剎停區選

5）區選點解重要？留意下面條link

幫手推到多d人睇到—-停一停，諗一諗，而家除左救polyu手足，和理非同其他人可以做咩。

廢話唔多講，一日得兩個quota出post

新牌上路，如不完美，請見諒。

迖Ming一派 無分國界

又比你兜到

TUITUITUI

新方向

文宣同我TWITTER FB IG

煲大佢

同解

香港係profit center, 第三世界先至係cost center, 中間個啲水位落自己袋

#boycottMSF

尋日仲好串話經獨立同不偏不倚咁評估過，香港情況未嚴重惡劣到要出動佢哋
依家話cut捐款就拿拿聲出動，真係正pk
想人捐錢？不了

dklm

請問無國界醫生係咪香港咁耐以黎都無出動過？

出黎cap水姐

弟掣佢做真事先捐番囉，有賞有罰呀嗎！

去落後國家叫雞派藥就叻，cap水就叻

無國界360

外國就話嚴重, 本地屌就得

又中計

人均第2

真係勁仆街

既然無咩，咁每年五億可以慳返，留返啲錢畀黃絲經濟圈同路人

p

關公災難

唔好意思借少少位
封template寫得好好
又已經搵哂咁多間NGO既email
餵到埋口咁濟
幫幫手唔該

要求各大組織正視香港人權問題

仲無得用藥迫啲女獻身俾自己搞

被拖延救援的傷者，一車車

牌冇得正評，唯有回覆回個正評俾你

push
起碼大家用個好d 既方向捻la

係 推啊！辛苦文宣巴絲

無國界(香港除外)

夠小氣

宣傳埋去其他國際人道機構.......

孭個軍用背囊 頭盔都算啦
求撚其啦

文宣同我TWITTER FB IG

煲大佢

無，國界醫生

還我人道

無國界除香港醫生

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

笑到我孛力走已口左

停止捐款對無國界黎講咪唔係人道災難？佢地應該攞埋個捐錢箱黎籌 旗啦。

屌

之前唔出可能就係維穩

推還推
記得去office cut 捐款

無國界（香港除外）醫生

香港醫護以後唔做義工佢地都好大鑊

cut月捐之餘記得unlike fb

返大灣區搵人捐錢啦 垃圾

//無國界醫生：「評估小組的評估結果認為，香港社會各界提供的醫療資源與救援能力都是充足的。」//
入咗去，即係唔足夠喇

有20隻green object 負皮

文宣同我TWITTER FB IG

煲大佢

應棍到癲

香港人而家真係有人道災難吖嘛！！

無國界醫生認為香港有人道災難
故派員拯救傷者

文宣同我TWITTER FB IG

煲大佢

其實一早有

push!!!!!

cut捐款就會岀

所有ngo都入得咁濟

識玩

訓左幾日

無國界醫生認為香港有人道災難

故派員拯救傷者

文宣同我TWITTER FB IG

煲大佢

當香港人係水魚真係不能接受, 香港人本性善良, 但唔撚係傻架,你老母

真係垃揀圾，使驚支那咩，支那都唔撚會捐錢架啦，怕佢有牙咩，調返轉唔使返支那救援用少啲資源添啊

人道危機？？warzone?

肯定會

我地做嘅嘢有用喇!! 無國界醫生已經頂唔到輿論入poly救手足
唔好俾佢停
推爆其他國際NGO

Poly一個都不能少 和理非再炸爆INGO

毛國界醫生

等睇五毛留言

100/10

錢唔使捐

冇撚野呀
同我cut哂佢

一係就咪撚出啦
呢個時候出黎連關銭都錯晒

4條友黎做SHOW

捐錢俾人去叫雞？

笑左

太遲啦！

push 文宣 同 網絡戰線twitter reddit 請做嘢

照煲 錢照cut

得個樣

正確思維

真心勁

要人屌先肯出黎

政府係咁 估唔到私人機構都係咁
明明香港人出名麻撚煩

慳返射落海都唔益佢

係咪可以叫國際組織黎香港？
紅十字會同無國界都出動
即係好有需要救援啦

Push.

多謝提供笑話
我今日第一次笑

收錢無國界醫生

hotline打唔通，cut信用卡自動轉賬得唔得？

好諗頭

嘩, 中間果件個樣藍絲到呢
大家明唔明

叫無國界畜生算啦 錢就識袋野就唔撚識做 同D警甴一樣咁撚賤 又唔做野 又強姦細路女
利申已FC

Up

推
香港已淪為第三世界
人道災難
要求外國全力救援
甚至取得香港控制權就好啦！

捐錢界醫生

推 香港警察導致人道危機

文宣發動

無國界醫生全部都係藍絲狗

好撚正

點都好 文宣唔該做撚爆無國界醫生

無錯

唔好再早啲

賤招CUT熱線阻人取消定期捐款

學無國界醫生
最後一刻突個龜頭出嚟

仲好意思話刻不容緩

S

Too late, too little

香港人好快唔記得，過兩年由第十升到第九

斷正

612 721 811 831 101 1111 1118

中到啪啪聲

cut錢先出人.....

人道災難，
需要成立獨立調查委員會調查事件

中國排第幾?

一定要入黎睇 -

而家政府個focus spin左去 "捉到班暴動友，佢地仲自首埋"。我地要反擊，就算最後救不到手足，都一定要spin番個focus，係 "人道危機" = "屈打成招" = "無效自首"。

我地一直揾唔到證據證明d手足入到去點被虐打被強姦，因為警署我地入唔到去，但昨日單野提供左最明顯不爭的證據，已經無左咁多手足，一定要揾文宣Spin番岩個focus，就算求其打段文字加幅圖都好，要做到whatsapp瘋傳。

同埋，建議今星期和理非進場，除了黎明行動之外，搞d活動，主題同矛頭直指Humanitarian crisis/ Police brutality，起碼投票前要植入呢個人道危機的諗法。我地要善用PolyU呢單野。

下個年度冇一億係目標

無國界畜生

出黎行兩圈扮下嘢
係去就去新屋嶺 去狗屋

好多被捕人士又爆頭又骨折都無即時救援
入去救人就最實際

太後知後覺，踢一踢先郁一郁，剩係識睇錢做事，根本唔值得我地支持

冇錢賺咪出黎做醫生 有返錢咪叫返我哋含撚

而家係呀

Médecin avec frontière

鄰國界醫生

洽洽係紅嘢

毛國界醫生

食屎

政治界醫生

在網上搜尋關於無國界醫生的資料，揾到一些發人深省的舊聞資料：

Highest paid staff at five Hong Kong NGOs earn over HK$2m each a year, says social welfare employees union

偽善者四 反駁無國界醫生的詭辯（一）

偽善者四 反駁無國界醫生的詭辯（二）

偽善者八：對NGO的無言

偽善者十一：認清NGO真面目

NGO的爛帳

面對現實，長期抗爭，分工合作

最肉酸係而家先行返出黎扮救
大佬啊 你點都衰咗架啦 而家行出黎只會令人覺得係為捐款而救 啲公關差到

佢係因為比人cut錢先出

維和部隊幾時會駐守香港

Tui

我都唔想話以貌取人
但佢個款好似好唔情願 迫住做咁

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

記得仲有其他ngo
咩東華 明愛都唔好撚捐
所有錢請幫返香港人

人地講人道災難啊！勁多留意喺度派膠，根本就係想引開注意力。屌你老母啦！

香港發生左人道危機

人道危機

正仆街黎

理閪得你死咁樣，食屎喇，錢就照收，有事就關注，屌到火屎咁先嚟，唔撚會再捐呀

屌但做文宣好似幫佢宣傳咁
人道危機其實全世界都知啦 如果唔係冇美國條人權法